有冇人依幾日會喺瑞士

或者德國

係瑞士

喺邊？
人在蘇黎世

岩岩過左聖加倫

聽日去蘇黎世

我都仲喺蘇黎世喎

飲杯嘢？

無問題呀聽晚
Tg?